（年經）見過邊個明星真人

細個返大陸見到boys同yomiko過關
Kenny真係好靚仔

行圓方撞過陳豪
勁nice 無架子

係地鐵撞到愛回家做Kc情敵個男人 （講唔出名）
最估唔到係真人好高大有型 應該有183

見過楊思琦三次
真人都OK
但態度幾閪下

見過何傲兒一次
靚到仙女咁

Twins 冠希 李克勤 衛蘭衛詩 鐘麗琪
林海峰夫婦

上年年尾呀麟

拎咗佢簽名

勁廢
真人好肉酸

小學響般咸道捕捉過發哥, 真人好高大,

杜德偉
真人好串
叫佢唔應人

小斌女，留So幾型，但真心唔高，俾盡170cm
何傲兒，高瘦靚，行過啲鬼佬都望望佢，有170高
劉佩玥，好有禮貌，但真係高，有175高
Fishman , 行路好寸
天真嬌，真人身型唔靚，55身

勁廢 19年旺角 唔多講

見過黃德斌
真人好大隻好charm
離遠見到 仲望住我笑一笑
電親

可惜果時我太細個
俾著我依家撞到
我要電翻佢 同埋合照

snsd 9女年代 喺面前行過

見過祥嫂 我呀爸呀媽識佢

安德尊 隔勁遠都聽到佢啲粗口

圓方見過龔嘉欣 個輪廓幾靚

劉愷威 嗰陣喺w hotel撘同一架𨋢 佢應該係去人婚禮
仲有喺福岡見過黃長興 一家大細去旅行

黎彼得

陳豪 中環 一家大細推住bb車
黃長興（定發？）食飯隔離檯 唔知同人傾乜傾到喊
但唔係講緊中英文
coffee 未洗底前係cwb惠康見過 應該覺得自己好靚

甘國亮

喺機場見過發哥

少爺占，係商場行一大班𡃁妹跟住

騎馬個女騎師蔣嘉琪
同佢條仔 好撚串

唯唯 19年6月金鐘 佢仲請我飲咗支水勁Nice

係八仙嶺見到發哥

李惠敏
勁厚妝

細個跟學校合唱團上tvb同佢合唱籌款

劉青雲夫婦 好高好型

irene 55身

梁家輝，香港機場出境過海關前佢排我前面，近睇幾殘

羅莽，成日係鑽石山黃大仙出沒，次次都戴黑超著牛仔背心show手臂，係平民區咁chok硬係覺得好膠

小學係街市見過苑瓊丹,佢黎向我地班小學生問路
真人都係好搞笑

係cwb見過陳奕迅行街
好nice,同我地揮手又笑
不過淆低唔敢問佢可唔可以影相

林曉峰
佢同兩個仔去食漢堡包
個大仔真係生得高

仲有十幾年前係北京萬里長城
見過王君馨
仲有影合照,好nice兼真心靚

送外賣去某商廈同C君一齊上樓，主動同我打招呼，仲問我辛唔辛苦呀揸電單車小心呀，最後原來係送去佢果個單位

白只同顏卓靈
黃祖藍同李亞男

見過鴨王 隔住個口罩都勁靚仔+man
忍唔住望多幾眼

連卡佛見過張敬軒 勁重妝感 離遠都見到D shading 深色到

太多，但最深刻係謝安琪，香到仆街

幾年前
喺觀塘見過黃秋生

boys同yomiko係邊q個嚟

喺舊Jyp大樓見過Sana,榮宰
Sana仲要著得好頹
應該係去隔離巷仔間salon整頭化妝

下次撞到佢叫佢道德撚睇吓佢咩反應

咁佢有無比多d tips 你

唔係佢叫，不過貼士都有雙位數所以好記得呢件事

前幾日
廢老叻
錢家樂湯盈盈

賓妹 真係好黑

。。

Ali
好靚 好nice 都幾高下
問佢可唔可以影相 佢都話可以(嗰陣拍緊節目)

試過如一日係同一條冇乜人嘅街撞到未入CCTVB 嘅鳩柏豪兩次，佢都算nice, 我望佢兩眼，佢都主動say hello

細個去東京旅行離遠見過黃秋生
隔離仲有2個人
其中1個好似蒙嘉彗
不過唔肯定

早幾年係跑馬地街市見過發哥
成班同事搵佢大合照

一樣係跑馬地
見到Eason揸住開蓬跑車

我見過steve jobs

2米範圍內見過yumiko twins boyz 張敬軒 容祖兒 陳柏宇 周柏豪 牙醫 削骨還父 家燕姐仲有好多 唔記得咗了

Eason 唔係好高但膊頭好寬

1蚊 Joe 肥佬

後台成日見到藝人嫁啦

咪又係人一個

係有d成身名牌

羅志祥
鄭伊健
劉德華
周董
劉青雲夫婦
譚嘉儀
馮盈盈
吳若希
杜如風

黄建東 好撚躁底唔知乜事見人就屌

比埋相你以防你唔知佢乜水

歪星

陳冠希...真人真係好靚仔（最紅個期）

早兩年去台灣見到笠笠同湯怡
湯怡真係係幾靚 佢地2個其實好襯

上次酒店食飯
見到許志安
叫佢又係唔應人

見過小鬼黃鴻升真人

佢握手握得好用力

佢會認得啲fans

唐英年

見過好多 不過講啲重點嘅

麥克·華堡、妮寇拉·佩茲
嗰陣佢哋喺中環個旋轉樓梯拍Transformer 4
佢哋埋位之前 仲望落嚟同我哋好友善揮手

賭神
喺佐敦街頭見過佢 但唔敢搵佢合照
但有一次 我親戚喺佢做嘢嘅地方見到發哥
仲幫我同佢攞咗個簽名 仲同我親戚講返去叫我攬我親戚

陳刀仔
細個打bowling見過佢 佢仲簽咗個名俾我
我有一下碌ling碌咗落坑 佢都照拍手

Chilam
嗰陣因為睇完captain cool好鍾意佢
有次熟人帶挈之下 見到佢真人 原來唔係特別靚仔

Jaosn陳柏宇
唔高 不過好好人 超級nice 極力推薦 好人一個

陸永
傻更更望咗我好多次 個樣超搞笑 唔知做乜9

施匡翹
有禮貌 斯文 皮膚超靚

陳嘉寶
靚女 有禮貌 但係睇得出係慢熱內向嘅人

梁家輝

朝早喺OK買早餐 之後排隊俾錢嗰陣 前面有個人俾緊錢 因為小弟好八掛 就望下前面個人嘅樣 一望 咦 乜咁似梁家輝嘅 之後望佢側面同埋佢同收銀對答嘅聲線 肯定咗係佢 我好記得佢係落嚟Ok買明報 之後個收銀阿姐仲同我講 佢住附近 所以見到都麻目咗

見過杜生杜太喺百佳買餸

十年前見過黃德斌，都係咁型
上星期見到欣宜，雖然都係肥但同兩年前比瘦咗好多

勁廢行得前過任何一個連登仔
見義勇為梁烈唯，人性光輝梁勁廢

田蕊妮 真人靚過上鏡

尖沙咀見過何傲兒，係靚嘅，不過妝都幾濃
九龍灣見過陳慧琳，係好高，不過有D cool
K11見過任達華，扎住隻手食住煙，成個土豪咁

見過林鄭 真人幾nice 笑笑口 叫佢柒婆會應

黃宗堯
盧覓雪

張景淳 同gym room見過幾次

真係又大隻又靚仔，咁嘅樣留喺TVB浪費晒

上面個d知唔知咩叫明星?

見過林峯，真人著左鞋唔高170左右，但真心幾型，氣場好夠，路過有風

余文樂

係東京原宿d 小巷食緊煙, 離遠10米左右見到佢
佢都同班人煲緊煙, 但係咁啤9 我唔知做乜

以前做酒店見過都唔少明星，印象深刻d有蛇C慢 好撚串。
黃德斌好nice ，外國既有Katy Perry 都係好nice 冇架子。 Bangbangbang都見過，幾個都係鹹濕仔
仲有6-7年前喺日本見到Tommy 果時成日俾人笑樂壇曱甴 但真人好nice

仲有細個 十二 三年前左右喺街場同666打波，又唔勁又囂張

見過Jamie Campbell Bower真人謝票
Twin ，有同過啊嬌講過嘢，個人係幾跳tone，同埋矮
周柏豪
甄子丹同佢老婆汪詩詩
張繼聰
顏卓靈
Baby John
黃秋生
小儀

何傲兒以前中學校慶見過
個陣佢成面瘡 個妝勁燶
真人幾高 骨架都大

日撚日比人叫，煩唔煩？

新會員

喺超級市場見過陳豪 佢排喺我前面等畀錢

我師傅都話見過陳豪 不過係植髮嗰啲鋪見到

我老公見過陳瀅 塊面成個餅咁

何傲兒 agger
係街見到應該係等緊司機接
真人真係正過上鏡好多
仲對住我笑 好撚師

CK 係7人車入面
我過馬路係佢車頭行過
又係見到佢對住我笑
又係好撚甜

美國見過wiz 仲影咗相

大叫有老鼠睇下應唔應

大叔的愛

1. 王傑 唔算高 真係好浪子
2. 張智霖2公婆 無咩特別
3. 黃貫中 真人有種霸氣

唉真係好可惜

見過陳慧琳 平底鞋 都勁高

我都見過楊思琦 好細個

陳豪一家
成日撞到
Aimme冇化妝都好靚

好正！
好期待佢出演大叔的愛！

兩三年前喺觀塘工業區見過hocc

羨慕見過Jamie Bower
真人點

陳豪
沙田撞到佢同兩個女同工人一齊行街 真人勁nice
啲人衝去搵佢影相都無話黑面 逐個影

見過陳瀅 個人覺得幾正喎

見過蕭正楠同黃翠如拍拖食車仔麵打卡
試過係東京藥妝店見過孫慧雪 仲同佢一齊掃口罩
不過真人老到

Wendy
真人好淫

返工見過王浩然同成家出嚟行街
佢老婆面求多多
佢就仲似咩都冇所謂 冇咩主見咁

全盛時期既amanda S

係澳洲見過張家輝

成日係海港城見到何傲兒

big four, 好似真係friend
羅力威未出道之前
薛凱琪九龍塘買翻自己cd
李思捷煲煙

見過里安納度，真人好nice，我哋傾咗陣計 ，之後仲請埋我食dinner同去睇The wolf of wall street首映，本身想同佢影相，但係佢話下次先，所以冇圖

Ig女神計唔計？

紅磡站見過
陳意涵

見過古仔 同佢打招呼 真人係無咩架子

關家姐
真係勁矮

見過筧美和子

好撚師

係公司樓大下大堂見過牙醫
真係高大靚仔

王晶

巢皮倫
真人好矮，同阿伯無分別

勁廢 612遊行見到佢，一齊叫口號

巴打家境應該都唔錯？

郭富城
我高過佢
利申1.75

kay 未生仔前 矮 瘦 冇用大眼仔眼珠好細粒

佢梗係咁同你講

林敏聰

遊學修

唔好講出嚟啦 大家心照 唔想佢俾人搞
[membe]佢帶頭叫口號嗰下型到震[/member]

細個喺德福同秦沛擦身而過
好撚高

喬宏 好大隻 又高 佢臨走前幾年見佢 都feel到浸英氣
王菲 戴黑超好有氣場
高海寧 好高 身材堅正
金剛 好矮
陳瀅 又肥又矮

柏豪 遊行見到佢 叫口號叫到好大聲

見過秋官，佢好nice，仲肯同我影相

見過王君馨冇化妝 勁殘

Yes I am

城城⋯⋯好撚矮⋯⋯

陳奕迅 n年前係灣仔
GEM tst hmv

見過好多，講幾個
蕭正楠，係澳門玩見佢拍戲(巨輪)
跟住回程見到阮少祥
田蕊妮，係ceb sogo地下見佢(個身高好觸目)
黃德斌同黃浩然，係cwb hkspace 過馬路見過佢，跑步，我個frd叫黃德斌，佢迎面而黎笑笑口
葉德嫻-係佐敦佳記甜品見佢食野，坐佢對面枱，真人好殘。
陳凱林，cwb見佢拍節目。
仲有以前係tko popcorn返工，見過好多tbb啲人經過，香香公主，馬子妮，馬子妮仲要係正我對面鋪揀衫，全程望住

發哥 買緊外賣佢排係後面
之後有人發現到 同佢排隊影相

鳩柏豪 係到打波 見到有人等佢打完想同佢影相 拒絕左

其他冇乜特別都係演唱會 / talk show

靜靜哋啦😉

返你老母大陸咩死蝗蟲樓豬

係歐洲旅行見過dodo姐
香港見過杜汶澤 eason

見過側田
真係好細粒

10年前係東京見過見過木村拓哉,
冇化妝,真人有d黑
身高有170以上

拳王泰臣

周柏豪 係我地office拍嘢（應該係啲宣傳片 我都唔知）
嗰陣wfh得好少人係office 冇人理佢
啲人全部就咁行過斟茶望都冇望佢

陳智燊 九龍塘拍戲 離遠望無咩感覺
張美妮 油街實現做採訪 白到發光
劉青雲夫婦 沙田city super買蠔 兩個人睇咗好耐最後無買

見過ChiLam兩公婆

草蜢入面個兩兄弟

對上份工個店長同佢地好friend，基本上一年都見到3-5次

Chilam真人都算高（我認為高大概係米8多d），不過份人好頹廢，好撚求其，乜都無所謂既人
老婆就真性言，有果句講果句。想撞佢地可以試下去land mark cafe。

草蜢兩兄弟一個就好撚gay，唔撚睬你，另一個都有禮貌，不過成日以為自己好撚型，着衫鬼死咁花，係咁撥自己頭髮

早兩年係朗豪坊嗰邊間7仔
見到佢同佢老婆買哇飲
仲打左個招呼 佢唔係靚仔
但係係man嗰隻型 呢啲先係男神
對比宜家薑淘嗰啲。。咪撚玩啦細路

食黃心頴個隻個個？

嘩...廿幾年前起碼

羅莽呢個真
成日行路勁chok

包皮我係旺角家樂坊見過 同佢個仔
係電視睇佢做開搞笑角色 但估唔到真人睇落幾惡
嚴父感覺

干洋

係我屋企食海南雞飯

睇咗做 「白靈」...

陳庭欣
好高條腿好長好索

韓馬利—————-塊面好黃
湯盈盈—————-ABC港女老母
吳偉豪—————鼻好撚大，香水濃，孝順

幾年前見過鄭月娥

甩褲嗰個

死仡衣10蚊記成世

天真嬌不嬲腿短又矮身型唔得，就算上鏡非真人都唔掂
但顏真係好無敵

估唔到小斌女咁矮，係咪因為佢成日拍住twins 所以覺得佢好似高高地咁

三哥 op見到同電視一樣樣 但係好串
牙醫 好nice
Chef lemon 舊年上環見到佢自己一個真人幾型d師奶搵佢影相都無say no
Bonnie 行山見到 真人幾靚 不過好似無人認到

上個月我先喺士林見到佢

唔知點解總係覺得佢果陣佬味係市井feel, 就算佢拍戲著晒老西都格格不入咁

呀bob
想亨佢個頭

你嘅著眼點就只係果十蚊，都唔知邊個先係乞兒

好奇想知佢行過點feel 到佢覺得自己好靚？

負評嗰啲應該係文盲?
我就淨係識Boy'z同Yumiko喇

萬二蚊，佢屋企行出黎，冇化妝但同上鏡差唔多，nice

可能做完野未落妝？

嗰個叫Yumiko
Yomiko係日本廣告公司

4年前6月係尖沙嘴見到Twice
全部炒車樣 mina除外

我個時見係十二,三年前啦
佢個時都係廿頭,同而家緊係有差別

唔係囉
我都想

上年9月過身 你上個月見到佢

Maroon 5 個主音 Adam
真人瘦瘦地, 好高警覺, 見人地望住佢, 佢就連店都唔入, 企喺車旁等, 但佢幾個助手就好大支嘢又勁串咁行入店幫佢買嘢, 我心諗嗰度都無人有意問佢簽名or影相, 佢唔需要咁有戒心囉

陳法容後生時真人好似仙女咁靚

見過未上大陸前既GEM

陳冠希 吳彥祖

屋企樓下見到陳奕迅，果日應該心情好
郊遊公園鄭中基，個頭好大
汪明荃，氣場好勁，但nice

裕美 好白好瘦 算靚
戴晒帽都比我認到

方力申
nice到決定一世做佢fan屎
吹得下水又keep得好又陽光

鳩UP真係唔駛本

上個月？

羅天宇 呢個真係成日都見到
唔高 睇佢笑容都知係個真player

丁子朗 矮好黑 無乜明星相

李亞男 好高好瘦 好有禮貌
把聲好嗲 大陸音勁

楊潮凱 唔高 好有禮貌
成日同屋企人shopping 好似全職家庭主婦咁

阿蛇真係咁吋既咩？

係大學見過Ali，當時準備拍《學是學非》，仲同佢影相添。Ali好nice好靚女，反而梁嘉琪有啲西面。

真人真事
好耐之前80年代
澳門葡京正門
見過劉德華
華dee上身
好有氣勢行入嚟

日日照鏡個陣

幾時？喺美國？

我都O左
藝人同明星唔識分

返工serve 過鄭融同Eason
Eason 仲同我講唔該
Eason 其實都算高同橫，真人唔係好肥

然後有次我去睇波，Eason 梁漢文 蘇永康坐我前面果行

朱千雪 過馬路企我隔離完全唔知係明星黎
之後行行下前面有人揾佢影相我先望多眼認到

仲有仲有

張學友
幾nice 同佢影咗張合照 好珍貴 不過我記得佢嗰日好攰 因為啱啱搭完飛機

陳豪、陳茵薇
喺半山見到佢哋 落街買嘢食醫肚嗰陣 好自然望咗其中一架車嘅車窗入面 見到陳茵薇 隔離就有個司機開緊車 趕唔切揮手; 事隔剛剛一年 我記得係9月 又係落街買嘢食醫肚嗰陣 好自然望咗其中一架車嘅車窗入面 再次見到陳茵薇 而今次開車嗰個係陳豪 咁啱佢哋架車停低咗 我好開心咁同佢哋揮手 佢哋兩公婆笑住嚟揮手

鄺神
試過叫我同佢一齊去行山 不過嗰陣小弟讀書要緊 所以無應承佢 諗返起真係傻

鄭則士
喺南華會個士多見到佢 同上鏡一樣 個樣都係木口木面 同好肥

雙手插褲袋，揹個斜孭袋，無表情慢慢行

黃長興最On 9係改左名冇人識又改返

幾高

仲有係機場近距離見過任達華同琦琦
兩個都好高大
任達華你離遠都feel到佢個氣場

喺太古城見親馬明佢都係拖住阿媽行街

我3-4年前係體育館見過林曉鋒一家打羽毛球

見過靚靚 殘到仆街 好似道友

王祖藍真心矮

喺尖沙嘴見過江嘉敏同兩個妹，講野超大聲，胸行先，真人同上鏡差唔多腫。

我都見過佢拍劇
輪廓幾深

真
Eason真人唔肥
係骨架大

周國賢 好怕羞 幾q

鄭伊健 同LIFT
真係幾矮

佢有一次去我樓上拜年，我同佢一部lift

其實佢真人冇咁肥

黃浩賢 - 仆街黎，佢走黎兇鳩我，屌佢老母
商天娥 - 佢超鳩我，正一垃圾黎
楊千嬅 - 真人好nice
謝天華 - 好好笑容，好好人
陳柏宇 - 都OK架
馮皓詩 - 佢好似幾鍾意我，我同事叫我媾佢，我唔想
馬賽 - 真人正到啪啪聲
梁舜燕 - 真人好nice，好慈祥
黃夏惠 - 好銀矮，個樣好怪

尖沙咀 見到伍公子去吧飲酒

低調明星

好多mon post狗
唔好再講

歐陽振華
馬德鍾
愛回家馬家條女
吳鎮宇
黃翠如

前排見到大小姐同送水輝
真人好Nice
又肯一齊影相

高海寧個比例好撚靚
王君馨瘦到少女漫畫咁, 個人幾有禮貌
李燦森搵佢影相, 佢影得仲開心過我
黎小田,joey tang 超級超級好人
有幸比佢兩個伴奏唱左首歌 死而無憾
阿叻幾好禮貌, 坐低傾陣計之後覺得佢幕前完全係扮出黎.
LMF 班人好鍾意唱K歌

去有錢朋友屋企一入電梯見到吳千語 做完gym番上去 冇化妝都好撚正

之後走個時見到側田 大家都冇講咩

李亞男都冇我想像中高
都係得米七

返工見過黃長興成家
農夫2個都見過 談善言
呢期最新係毛EE

見過楊秀惠真人 （10年前）

見過何君堯

不過顏卓靈個樣係幾好夠親和
白只就惡撚到仆街

馬賽去左邊 唔見n年

青衣IVE 戴卓爾夫人 (勁多保鏢)
中環 發哥 (好鬼高大)
灣仔 查良鏞 (D friend認到先，望落堅素人)
書展 馬德鍾 (有個幾高人行入嚟，外邊有入用電話影先知)、童愛鈴 (同助手入嚟，對眼化好重粧)
天水圍 劉小慧 (D friend認到先，望落堅素人)

見過珍妮佛羅培茲
我攻擊左佢個村莊

唐詩詠
其實真人靚過上鏡，上鏡睇落會腫啲
都算nice

DJ Tommy

以前做酒店見過好多
老嘅有陳寶珠 甄子丹 羅琳 尹光 馬浚偉
後生啲嘅見過關楚耀 真人幾有禮貌
supergirls其中幾個
小肥 關心妍
仲有個cctvb嘅男仔 走左去唱歌嘅唔記得咩名
之後仲有愛回家個Anita 真人都靚
金剛 郭秀雲
衝上雲霄電影版嗰啲
荷里活有黑寡婦(拍攻殼機動隊嗰時)

之後走去做sales嘅時候有見過CCTVB有個老但係好童顏 早幾年都幾出名嘅男 唔記得咩名
林海峰 錢嘉樂個老婆 東張西望嗰個朱唔知乜
黃貫中 (話帶佢老婆黎 呃鳩我)
黎小田走之前嗰幾個禮拜都見過一次

可能仲有啲但係唔記得因為都好幾年前

好似話返撚左大陸丫嘛

John Mayer
羅仲謙 車品好好 其實

同hot cha 其中一個同一棟樓 我望住佢 佢就同我點頭 幾nice

有次行PP見到蔡少芬同佢老公
好出眾 遠一遠都見到

跟住喺海港城某間fast fashion成日見到巴斯光年
間唔中都會見到啲CCTVB奀星去買衫
仲有姜濤俾人影到個次都係度

袁文傑自己一個見到佢等緊過馬路係到笑笑口

前幾年響火炭見到石修

eason 食煙

佬味好重
以前唔識近賞
依家覺得幾正

九龍灣打波見過坤哥

林鄭

Eric chow你個吸血鬼 呃曬我啲錢

想見佢嘅多啲去厚福街咪會見到

黎諾懿 見佢一家大細出街唔多點講野

做義工撞到敖嘉年 真人幾nice

黃智雯 真人瘦勁多靚好多

鄧兆尊 真係好麻甩 喺cwb見過佢兩次都踢住拖 不過見唔到佢啲女伴

袁偉豪 勁厚粉 好殘 叔味濃

湯洛雯 肥 西面又寸 當時仲未同馬明一齊

佘c慢真係好串，對眼生喺額頭

係

我都見過
但著衫少騎呢

同劉佩玥同"車立"
160左右
你吹好大wo

好柒，雖然知佢為慈善
但都係好柒

我都十幾年前係老尖見過,,,

萬刀甲 有一次係citywalk睇完戲撞到佢 真人估唔到咁矮

係朗豪坊見過劉佩玥真人仲同佢影埋相 真人勁nice 行埋去問佢可摸以影相 佢勁温柔咁笑住話可以 真人一定有170 佢個日著高踭鞋 我170行埋去佢都高5 6cm

我都見過佢 佢o係到食煙

人地國際巨星高警覺都合理，應該附近有 bodyguard 添

騎呢怪

劉佩玥點會得160呀
工作常見到佢，著平底鞋佢至少172cm

吹水大會
明星邊有咁易見
我一個都唔信

利申 從未見過明星
演唱會都無錢去

朱千雪，之前住藍灣半島，真人勁nice, 好有仙氣

死肥bob，勁撚鳩屎

差唔多10年前係尖沙咀見過佢
唔高斷估無170
但好橫好大隻

好撚驚

我見佢嗰陣佢坐係到
40歲個樣都勁young

側田 球場見到佢仲同佢猜隊打波 都幾nice
洪永城 以前返7仔見過 留鬚 幾型

做炒散serve過何傲兒
靚到癲

好掛住佢

冇人想知呀

細個喺日本撞到冠希同Bobo，嗰陣佢哋仲地下緊，埋去搵佢哋影相，Bobo 9秒9彈開咗，冠希歪住咀問：唔係記者吓話？跟住都笑住口同我哋影咗張相

陳七算唔算

張繼聰

之前係Gym room成日見

見過達狗/森美/BOB/謝安琪/BENZ雄/周國賢/

見過發哥，無架子，有禮。
又一城見過羅霖，人造人一個。
買外賣見過阮兆祥，真人都係正正常常。
商場見過陳豪全家，佢老婆唔會理其他人，反而佢老公會同人微笑點頭。

黃智賢

謝安琪兩公婆，佢老公好高

見過黃秋生
真人好高大，好型

返工見過：
泳兒 冇化妝冇戴超，幾靚，會同返你say hi

大隻仔 堅大隻，好nice 係咁同同事傾計

馬浚偉 估唔到咁高大，都幾nice

童愛玲 貴婦feel, 幾次都同個仔一齊嚟，有次個仔整爆汽球嚇親成個場d 人 有個鬼佬仲屌咗聲

梁家輝 真人殘殘地，留長髮可能拍緊風林火山，一入嚟睇兩睇就買咗對鞋

雷頌德 肥肥地，買鞋會問我地意見

林德信 好nice, 我地女同事怕醜唔夠膽同佢影相，佢主動問"係唔係想合照？不如我揸機啦" ,不過同行嘅佢條女？同老母？ 全程西面

張致恆 有講有笑，睇得出手頭緊，買鞋睇價錢諗好耐

梁錦松？ 同個孫嚟買鞋，初初唔覺，見到張卡寫住梁錦松先知, 不過竟然係普通匯豐信用卡，仲以為會係d 勁卡

雷宇揚 戴口罩戴黑超，再個招牌髮型一見就認到，全程冇講野，行一個圈就走

街見過：
錢嘉樂一家 係條街話緊個仔

黃君馨 似出完show 勁厚妝

鍾嘉欣 出完show 好高好靚女

黃宗澤 拍緊戲 幾高大

172咁上下

Jc 果陣Moov優先場買埋隻碟
比佢簽名 佢講野係 地道港女
同埋好青澀

見過陳柏宇一次
真人真係好矮但係都幾nice

唐姨
真人個頭好大 又矮

冇包場

胡定欣 個陣未拎視后 仲係配角黎，真人幾nice幾靚女
bosco 係屋企附近拍戲 走左落去睇 同佢say hi佢有應番我 後尾仲傾左幾句計冇記錯個陣拍緊烈火雄心3

見過佢行NIKELAB 早兩個月
望左一眼見到咁面善既
但冇理佢, 普通人一個, 我掂行掂過, 同望陌生人多一眼冇分別

以前喺機場做野
見過肥媽條死肥婆,次次扮哂唔舒服,坐輪椅用help-through 通道

沙灘見過moon同陳瀅 好好人

金城武（我自己）

係校園區見過呀雪
條腿有啲粗
正面睇好幼
側面睇就好厚
佢下盤同林雪有得fight

平安郁

行山撞過發哥 集郵成功 真人真nice好高好有風度
工作關係同陳柏宇酒吧飲過酒

沙拿 文尼 高普

佢打波如何?

得米7左右都高大？

見過潘兆聰
唔知係咪拍得多靈異節目
個樣好有煞氣好兇
但我粗粗同佢say hi加影相
佢又好nice咁笑住影相
前後反差好大

去朗豪坊應該都會成日撞到佢
佢似喺果邊間gym房做gym

細個影人結婚做助手
見過李嘉欣恭喜對新人

陳柏宇真人真係鳩鳩地完全冇架子，幾中意佢

呢個真 我望咗好耐先認得出佢....

係串串地但唔係惡意唔黑人憎果種，同埋真係矮⋯
都見過佢老婆，睇得出係真係好錫老婆。

潘聰係明星

都算嘅我諗
又有上節目又有做主持

係灣仔塞緊上紅隧條橋，平排左面見到城城揸住架林寶
同佢對望左2-3秒正想揮手就轉燈各有各走
時代廣場見過陳法拉，時代封左部可以去全層既貨𨋢俾佢，攪到勁多送貨師傅係哂車場排隊等𨋢
佢一出貨𨋢勁多人啤實佢有啲仲屌左出聲，佢就急急腳出𨋢走黑哂面咁點左兩下頭

撞過陳豪有冇講對唔住？

朱茵
好細粒

跟潘聰搵食嗰堆師傅算唔算

嗰時做便利店，見過卡士蘭
真人好nice，仲主動問有冇人要影相

可惜近年奶共

胡諾言同佢老婆陳琪，佢查詢機票酒店 ，陳琪西到不得了
以為自己大明星

差唔多十年前見過邱淑貞

真係好靚同埋好有氣場

仲有我早兩年喺九龍城半夜食完飯化骨龍上身唱左句
我已背上一身苦困與唏噓～

跟住發現牙Paul喺我面前食緊煙

Sana bb

拉

陳柏宇好好笑講嘢真係成個陳伯咁
朱千雪真人超級靚女，好女神feel但係勁親民

達哥兩三年前係荃灣啲濕鳩商場show見到
五官唔差但真心好撚黑，黑到仆街
同埋長頭髮靚啲囉，短頭髮好似男人

草蜢個蘇志威，喺街見到佢，一發現我望住佢即刻怒睥我，個眼神好似我殺咗佢全家咁，痴撚線

IU izone red velvet 泰妍yoonatiffanyyuriseohyun

Edmonton見過譚詠麟

孫悟空真人好矮
九龍塘見過
應該同老婆去買飛睇戲

呢條7頭我見過佢
因為從來冇睇過tvb 所以唔識佢。
好耐以前將軍澳果邊黨鐵月台見到佢，我朋友勁大聲笑佢個樣姿粉味重，佢嬲到仆街咁屌空氣，果陣我行埋去同佢道歉

阿雪, 佢未結婚前係德福MX見過佢

唔識籃波 但佢夠高睇落好似幾勁

工作關係見過成隊big bang同yg老細兩兄弟
yg成日泡菜酒鬼黎 中意嫖中意賭

海港城撞過Leslie哥哥
好nice

係對面cafe坐緊 無端端定延出現

好相與嗎?

邱淑貞 好有氣質

• • /———

Bangbangbang都見過，幾個都係鹹濕仔？
你係咪見到佢地叫一堆外賣？

[member]見住佢帶頭推鐵馬[member]

白姐姐
問我係唔係想同佢影相我答唔係

去荷蘭旅行見到蕭正楠同黃翠如，蕭正楠真人幾靚仔

見過周星馳，頭髮白哂
但係因為本身好鐘意佢
見完佢之後忍唔住流馬尿

又話唔玩膠?

台北
周杰倫
佢打完波

叫佢都有應
笑一笑揮左手

我係周星馳見到街邊無啦啦有個麻甩佬對住自己喊會覺得好恐怖

同上原亞衣同lift
仲有一大班佢D經理人(全部黑色西裝)
好似果D日本黑道咁

見過星爺
都幾nice
但有時講野都幾無厘頭

摸牙

陳智燊真人係幾高幾靚仔

果期仲係人人叫佢阿海

睇落唔似米7 wo

有無叫聲大波星人

佢一直都幾jeng

以前反餐廳見過好多所謂cctvb 偽人

謝繼聰
真人 nice 好大隻 黑黑實實咁

香香公主
唔高 有笑容 幾溫柔 講野斯斯文文咁

黃宗澤
幾高 應該有180cm 高 煙產黎
我重係度做果陣 成日帶陳嘉姮黎
條女得個高字
港女一個 穿衫九五答八 不過二個都幾有禮貌
不過佢d 經理人就好無禮貌 串77咁
心諗佢地而家好紅咩

姣佘
都係煙產一個 不過條腿好好j
都算有禮貌 不過要睇人 真人同上電視一樣 不過小殘

強尼

有禮貌 唁該前唔該後 我幾中意佢

靜啦

見過哥哥係酒店下午茶

係韓國見過洪卓立 真係好高又白
係街見過謝天華 好多皺紋

上網google 話176既

井底,,,

其實有啲名人會定時定候會喺一啲場合出現...

置地廣場係其中一個好易遇到名人既地方

又或者某啲行山路線, 好易撞到發哥咁,,,,當然呢樣要睇下你本身有無運氣啦...

搭lift落樓見到陳展鵬

黎明 真人冇我想像中咁高，但幾nice
關芝琳 好貴婦feel 一睇就知打咗botox
林青霞 有氣質 cool cool地
漁民樂 mk阿叔

因為工作關係，香港藝人/明星好多都見過真人....
所以香港嘅我就唔多講啦

外國嘅...有次去日本旅行
一落機行左幾分鐘去櫃枱入境途中
無啦啦後邊好多尖叫聲...
望一望有架車經過，上邊有個韓星...
我拍低左出完post
啲人話我知 原來佢係當時好紅孔劉
佢嗰陣好nice咁同後面啲fans揮手
然後有成班女人狂追住架車跑

個個都報高幾cm幾肯定佢無176

見佢幫手打狗,好勇

楊思琦以前同gym撞過幾次
以普通人黎講算靚女， 同大波
但未必會覺得係明星

糖妹 真人好矮好nice 把聲無電視聽落咁尖 啲妝都幾濃 但女人角度上應該化淡佢本身都唔會太差 可能上鏡需要

more

冇想像中咁差

青霞

冬甩鋪？
我果陣去
兩次都見唔到twice
第三次喺隔離巷先見到sana

呀我仲見到蝗+2
咁啱佢正日生日
佢仲影返jyp門口祝佢生日快樂果啲banner

係連登仔唔鍾意皮膚黑姐

V point 扶手梯見過鄭中基，應該啱啱做完gym
唔知咩講座見過馬壯同高XX (n年前香港先生)

係 通常都係係個度捕
跟住行去fnc又見到sf9

嗰陣時去同女朋友食飯，跟著見到好多人望住同一邊，望清楚原來係張國榮，真係好撚靚仔冇架子，有人問佢影相佢話食完飯先影

個時同屋企人去歐洲，屋企人唔記得咗張衛健真名，直接叫咗孫悟空。我個時以為歐洲有人扮孫悟空，仲喺度周圍望

屌，好葡萄 生不逢時

正喎
佢有無同人打招呼定直入門口？

新jyp大樓間cafe都幾好坐
不過搬左過黎之後
我去過三次韓國都無再見過twice
btw,佢個廁所好乾淨
爆石一流

行過叫咗聲哥哥,佢應該聽到然後佢好nice咁揮一揮手笑住同我say hi
呢啲咪抵佢做大明星

可惜咁早就走咗

我果陣成日想去fnc
但都唔知點行

係Copenhagen見過Eddie Redmayne

又俾你睇到

好頹 應該係去練習

劉德華

見過好多 好多都係真人好瘦 唔似上境
但印象最深係陳豪
勁好笑容 發現佢同佢對望又會微微點頭
成個感覺好好

比較差係林家棟 係悉尼唐人街見到佢
佢發現我見到佢 立即斯斯縮縮咁
好似好驚有人認出佢咁
唔好意思 對你完全無興趣

我都唔想見到你咁嘅樣
望到你咁我心痛

撞過好多喎

陳豪同佢老婆（分開唔同時間地點撞到）陳豪好撚高，但個樣其實柒柒地，陳欣薇個背好闊 但真係勁大波

喺軒叔間餐廳撞過佢本人同牛丸b，仲喺去廁所果時擦身而過打左個招呼

未紅時嘅高ling，勁高，但真係唔靚

完全唔撚紅時嘅宇宙醬 果時細細粒波大大好撚Q，點知後來搞成咁

林家楝，同一間gym撞過幾次，咪睇佢着西裝身型咁好睇，着返貼身運動衫成塊紙版咁，手腳幾長就真嘅

日本旅行 千本鳥居撞過黃浩然

楊思琦 幾靚女但原來好細粒

成個白頭盔車埋去離遠都望到

香港既:
gem 10年前睇演唱會 而家不了
衛蘭 睇演唱會 握過手之後D活動都見過真人
鍾嘉欣/王浩信 番工係商場D show經過見到

外國
Avril lavigne 睇演唱會
少時 演唱會 (tiffany溫哥華concert有合照過)

氣場好撚勁

餐廳見到佢都係咁
佢應該係好貪靚果d人黎

同eason同𨋢

陳豪 好多年前喺丹麥餅店對住條馬路見過
唔知佢當時係咪唔夠休息
佢個樣好攰無乜表情

張繼聰謝安琪 好charm有星味
馬德鐘同佢個仔 馬德鐘都算charm雖然有啲老態同埋塊面膠

靜啦
無人想知

佘詩曼 有人搵佢影相 好撚寸 死八婆嚟

之前去台灣見到佢哋拍玩很大
好多人想影相
跟住發現唔夠時間諗住下次先
點知冇下次了

我都見過條八婆佘詩曼真係仆街嚟

我都好鍾意佢 後生勁正好有仙氣
見到佢嗰下個心跳得勁快

玉置成實

幾時變44碎

衛蘭真人係咪好nice

好細個要上台表演rehearsal嗰陣扭親腳
落台後俾人按腳舒緩下
但無戴眼鏡後尾先知原來幫我按腳嘅人係劉松仁

唔自爆

見過佢真人 應該差唔多 唔知有冇鞋墊姐

有個親戚話喺商場活動見過阿佘，嗌咗聲靚女明星，蛇c慢即刻啤住佢

4 5年前跟uncle 踢波對面有戴志偉
串撚到 又屎波
話明打越位
長期企喺我哋禁區頂
佢啲隊友驚越位唔俾佢 佢又西面屌隊友

以為你係記者

二宮和也

我OK 但係唔鍾意咁白癡

유재석 이광수 Fei gdragon

森美

Taylor swift

試過塞車on99果陣望出去見到阿哥，把長髮背面真係好似女人，佢個人又瘦，但一擰個正面過黎果時差啲俾佢嚇撚死

睇嚟好多人都見識過佢啲仆街性格
真心唔明點解會有咁多人鍾意佢

勁nice

yumiko or yomiko?

以前工作關係，去過朱咪咪/胡定欣/王君馨屋企。
其中一位仲要素顏，畢生難忘

張柏芝
真人瘦到癲 有啲殘

伍詠薇
皮膚極差 明顯煙剷

林德信
靚仔+nice

十年前同李克勤荷蘭叻果啲踢過波
比荷蘭叻屌我唔識傳，自此我日唱夜唱唱衰佢

痴漢出沒

西環見過發哥幾次，其他暗星不提也罷

支那奶共臭雞一隻

老母以前返工成日見到
佢講過陳豪份人好nice、送禮勤塊面好多豆皮
我自己就試過係東京撞過Taka

係大阪心齋橋見到"炮哥炮嫂"兩公婆，仲幫佢兩公婆影相。

真人都幾nice, 笑笑口咁

王俊棠
係北角某車房成日出現 仲超nice 冇架子

幾年前？

Taka

Owen Wilson, Jarvis Cocker
Saoirse Ronan

同同事食晏見到梁錦松黎同一間餐廳食晏，氣場係晒度

幾年前喺ifc附近見到愛回家隻豬鼻整容婆 唔知咩名 都幾樣衰 但係好高 仲要着高踭鞋 高我成個頭

cwb酒吧見過剪pan

同普通超齡mk差唔多，淨係對死人眼分到勁開加埋把聲先認到佢，仲有陣亞視味

王祖藍 + 李亞男
（隔左陣先見到個男）
馬德鐘- 而家個樣好柒好奇怪
楊卓娜
愛回家 Helen姐
林曉峰 康子妮

喺街撞過幾多，講有印象嘅

周杰倫
又一城it近距離見過，果時啱啱出道無耐；真人幾sharp，無上鏡咁柒

發哥
大埔街市，好多人搵佢影相；佢好nice，來者不拒，全程笑笑口仲幫手揸機

黎姿
銅鑼灣，算係見過嘅女明星最靚嘅，果時佢已經生咗小朋友，仲係keep得好好

的士陳 & Angelababy
又一城，果時佢哋未算紅又無化妝，好平凡

陳小春
又一城&粉嶺群記，閪口閪面，望兩眼啤返你轉頭

王祖藍夫婦
大埔街市，王祖藍矮佢老婆成個頭

呂良偉
無諗過真人咁靚仔

許志安
機場，見我望到佢，主動微笑點頭

黃宗澤
海港城，身型幾好，都幾sharp嘅，不過就唔覺好靚仔

余文樂
元朗，靚仔少少嘅mk 仔

見過唔少,不過一定要講任賢齊
超級好人有禮

楊明
嗰陣仲未開始運動，見到佢淨係知佢係大台演員
對望一眼就走咗

你個名
你就好 同哥哥偶遇到

陸永，想當年係老鼠樂園返pt 保安師要check袋，佢問我可唔可以帶槍

何傲兒真人係幾靚
幾年前搭地鐵東涌線見過

林鄭7鵝
真係真係好7

喺tko撞過佢喺隔離枱飲茶，完全路人樣

倫敦見過馬國明 同 Do Do 姐，
真人好黑

郭富城 中環
輸廓好靚,行路好似有個架撑住, 真正明星

張柏芝 又一城
佢嗰時啱啱出道, 真係好有仙氣

阿嬌 銅鑼灣CITISUPER
比普通人靚少少

EASON 東京
無咩特別, 不過無諗到係日本都會撞到香港明星

張繼聰 灣仔
呢啲人點紅? 除咗高啲之外無咩特別, 皮膚又差

高唔高

不過佢好高吓

做星記
陳豪 - 勁nice 但唔知點解明明自己有開都仲要幫襯我地
鄭欣宜 - 素顏 但態度唔差的
表哥! - 真人勁瘦 瘦到好似好虛咁
高Ling/Kenny - 以前係熟客仔 耐唔耐都黎
最開心係見到dear jane tim 超nice 但真人比想像中矮

Btw林作陶傑個啲算唔算

樓主係咪好靚仔

見過關詠荷
佢本人見我唔到 但佢個女望住我 個女同佢一個餅印

張文慈
銅鑼灣見過真人 好驚比人見到

蔡少芬二公婆
好恩愛 成家人一齊出街

liza 姐
上落私家車

好似成日撞到D明星 haha 仲撞到好多 但有D唔記得左個名

鄭伊健
係身邊行過見到佢 真人真係型撚到痴線
原本想搵佢影相不過人地只係人一個 無謂阻住人地休息

徐榮 帶佢個仔去睇傑志

見過楊思琦 好矮 湊住個女着好厚底嘅鞋 等位食元氣
喺賣港城見過劉青雲夫婦 真人靚仔啲 好高大 佢老婆好靚 我望到呆咗佢對住我揮手同笑

吳浩康，公司食飯佢嘅黎唱歌
我睇佢幾high

女人真係易呃

名星最正係識揀香水 真係同其他人唔同感覺

佢驚串喎，泳池更衣室撞過幾次

衛詩

好靚仔 真人睇落好好抽 真係有戴帽

(失敗)

係咪住西環架?

見過杜汶澤 係又一城我行緊去洗手間方向見到前面有條友矮矮地向住我方向行但就擰住頭望後面
我心諗你仲望？撞埋黎啦喎 個陣佢仲係肥仔 我諗住兜野撞埋去 點知差唔多撞時佢就望返前面停得切 講左句sorry 我個刻先知係佢
見過劉青雲 又係又一城 落緊電梯見佢等緊咖啡應該 我望一望見到係佢 佢又咁啱望過黎望實左我 我咪睥返佢
見過張堅庭 又一城某餐廳
見過郭可盈 又一城某餐廳（同一間）
志明與春嬌又一城首映應該 成隊係我面前行過入戲院個陣我本身想去洗手間但俾佢地阻止 咁啱楊千嬅同余文樂行到我面前時我忍唔住屌老母阻撚住我
有一次又係又一城眨下眼見到個應該梁漢文

Gigi同西班牙老公
好高我地仲要一齊坐 好有壓迫感

佢係住堅尼地城
呢種級數嘅明星有多幾間屋都唔出奇

細個偶爾會撞到王傑，普通呀叔咁。

想知

我見過習近平

真係唔知你係搞自己定搞佢

佢走咗我先喊
見到佢唔識得反應

係荷蘭見過yumiko 隊草 下一年就見佢生左bb
5 年前係London Liberty 見過Emma Watson

你咁講 我都醒起我見過陸永 喺西貢

都好多年前 佢嗰陣仲未入cctvb 我望到佢已經認得佢 跟著佢又係望咗我好多次係咁望過嚟

大幫 見到陳豪
正到

見過昂山素姬

見過特朗普

見過袁國勇

好細個住東港城個頭 食飯個陣見到郭晉安同羅敏莊食飯

係台場見到山田孝之,應該同朋友行緊街

係英國啲跳蚤市場行行下見到有一堆人堆埋一齊唔知做咩,原來係見到coldplay個主唱chris

簡淑兒 一句講晒靚女

住將軍澳成日都會見到tvb啲偽人
成日見到terry, 阿fred, signal wong, 陸浩嗰啲柒頭
個個都懶係明星咁
垃圾陸浩喺商場，黨鐵都戴撚住副超
啤住佢佢又好似好撚閃縮驚死人地認到佢
見到都無人想行埋去啊柒頭 無人識你

著得好密實

見你老母

見過佢同爺爺一齊坐低食嘢 係幾靚

有西班牙老公嗰個

嗰日同拖住個西班牙女喺pmq，睇裝束似住附近
一開始望到佢地，因為突然有兩個由頭到腳都着粉紅色既人行入嚟(連口罩都係粉紅色)

再望多兩望先認得係佢
佢真係好高

見過樓主

白姐姐都好Nice，五六年前有同過佢影相

返工招呼過古巨基，林夕請客
喺街就見過許廷鏗

樓主pin this

補圖

唐文龍 澳牛坐喺我隔離飲奶茶 我差啲夏雨上身

欣宜 好nice會同你傾幾句 瘦過上鏡好多
溫拿 五個都無乜禮貌 譚詠麟成個公園晨運阿伯咁
邱淑貞同佢個女 阿媽真係好靚 兩母女都nice
曾志偉 好撚矮 但都無架子 會同你吹幾句
反而啲奀星就無乜禮貌 同佢地打招呼唔理人

黃秋生
帶住黑超 真人好高大有型
方大同
好nice好有禮貌
敦俊安
真人勁黑朋友講先認到佢

見過超多 因為以前屋企樓下成日拍劇

特別想講signal wong 個陣見佢拍踩過界
睇啲娛樂新聞話佢啲形象已經唔係咁好 點知真人真係咁閪好多路過嘅人企咗好耐想同佢合照 咁見佢拍完個個都追住佢攞合照 你拍完好攰唔想影 咪好聲好氣啲同人講話唔影囉 又黑口黑面咁樣又惡又串拒絕啲人 個個都怕咗佢即刻走 雖然我係唯一有得影 嘅 但都睇唔過眼佢呢啲態度

其他樓下見到個啲都nice好多
欣宜拍老表 勁friendly 佢會主動say hi
同林峯影完 佢會問其他屋企人洗唔洗影埋
陳瀅主動揸機 問洗唔洗影多張
見到上面留言話呀佘好串 但之前同佢影相個陣 啊婆想爭住影推跌左我 佢幫我出頭話嗰個阿婆
陳豪超級nice個個都肯影 影晒先會走 明明見佢拍完劇個樣好攰 勁好答容

老公如果照實講，就到老公塊面變成舊餅咁

喺日本行街見過日本版大叔，真人估唔到係咁細粒

十幾年前嘅聖誕節 係利舞台見到佢
大家互望左一秒 佢主動同我講聖誕快樂
好nice 完全冇架子

吳幸美
戴咗口罩
幾高
有啲大份

你是咪on9，佢起中國一陣俾人捉點算？拉

我都見過，喺街，靠件褸黎認佢

謝安琪 幾好人 會同你點頭笑笑口 有合照
何cc 冇咩特別 人一個
萬二蚊 冇化妝都幾靚 對腳真係幾長
袁文傑 見到佢同frd不停傾計 冇想像中咁高
頭條新聞太后 好nice 撩佢講嘢會同你傾
羅敏莊 幾殘 不過都係nice 笑笑口咁
胡定欣 試過一齊撘lift 冇特別 少矮
暫時諗到咁多

返工見過送禮勤
同埋serve過佢個仔
佢個仔好撚蠢
手腳唔協調

想知GD同太陽真人點

先生你塊面黑左喎

前年見過2R Rosanne,
真人好矮好黑

想遇到強尼

又一城見過西女人，四張幾野都好靚
馬鞍山見過林保怡，冇架子
係澳牛排隊見過龔嘉欣，真人好細粒

葛民輝 - 寫咗張聖誕卡比我，我阿媽個朋友都叫佢寫張比佢個女，佢喺佢張聖誕咭上面寫咗「好波」

趙薇 - 個愛馬仕入面全部現金 俾錢嗰陣時仲笑笑口自嘲下話大陸人唔係咁嘅咩

郭藹明 - 細細粒 好樸素 有禮貌到不得了 完全係有仙氣

馬德中 - 當自己大明星 以為自己好撚多人識

Janice Man - 就咁着件衛衣+棉褲已經靚到仆街

痴Lam兩公婆 - 男嘅都有禮貌 女嘅好似搶咗佢老公咁

張敬軒 - Nice到不得了

張家輝 - 屌鳩我同事識唔識影相 梗係影上半身 話影到佢咁撚矮點得 完全係化骨龍嗰個Tone

Fish man lok - 狗眼看人低

鄭融 - 真人真係幾正

李彩華 - 比起唱YYconcert 冷靜好多

佢地老細點 藝人咪點
GD真人望落似道友好虛

同佢地合作攪過project
公司清潔呀嬸將GD整嘅art work當垃圾dum左
唔記得有無同事偽造返放原位
但幾好笑呀嬸以為係垃圾

王喜
真係好撚大隻好撚型

anson lo 係mk 撞過
我條女發顛大叫之後同佢影在相
不過真人係幾高 幾nice 既手我條女係咁話佢令仔又話佢個身好香 心諗

喺學校上VA堂嗰陣見到陳豪同Ali喺出面天橋拍劇

好似係電視見過佢

你確定個李彩華唔係小背心嗰個?

Emma Watson係咪真係啲人講到嘅咁靚？

好正 仙氣好重

見過成瀨心美

avril lavigne演唱會企正前面握手算唔算
全盛時期好靚

前排見到幸福賓周
真人係幾高大靚仔 抵佢食咁多女

周家洛 （安仔）

以前做酒店見過幾個藝人。最深刻係薛凱琪，條頸真係好長。

有冇人覺得試當真跟本唔好笑

去演唱會就冇必要啦, 見到你都係in character, 又冇特別野可以睇到

上海襯家

佢個袋入面有槍？

我都見過佢 幾nice

重以為太陽會好少少

見過關家姐

利申：前sales

郭富城，去泰國旅遊係唐人街食食下魚翅一開門就撞到正，真人係堅矮，不過手臂都幾粗

你同佢地都好有緣

間餐廳

Moon唔理佢係真係假啦
係好識做好嗲好sweet咁

前日喺佐敦見到袁偉豪同謝東閔拍劇
明明之前睇post先話袁偉豪又殘又腫
唔知係咪消咗腫 真人又幾靚仔喎

我都喺玩具反斗城見過佢
係咁閃閃縮縮以為人地想搵佢影相咁
點知其實周圍根本冇人想理佢

小斌女咁矮咋咩

喺君悅見到成龍
嗰日佢哋成班fd喺嗰度開p
佢喺正我面前唔夠一米距離行過
目測好似唔夠170

細個同許冠英住同一個屋苑，有次去佢住果座度搵朋友玩，一開 車立 見到佢，佢個樣係冇乜自信咁款

呢啲叫明星

Cafe landmark 長期都好明星
最有印像係拉姑 好有禮貌
利：好多年前係lm炒過散

卡比獸
吳浩康
發哥
龔嘉欣
鐘舒漫
洪金寶
Cookies 4餅時代
容祖兒
鄭中基
同埋係上水見過周星馳
但d人死都唔信我

另外喺日本機場見到劉小慧同蘇志威一家四口

係北角見過田中圭拍戲
估唔到真人又高大又幾靚仔

周慧敏，全世界最靚既女人

屯門，見過林過雲
勁開心囉

綜合咁多
最nice: 發哥 陳豪
仲要高大有型

ozone見到天真嬌，一開始唔認得，睇睇下好似係佢，隔離仲有保鑣。
細細個聽佢歌都算係偶像，我又on99走去問佢係咪阿嬌。
佢望左我一眼行開左

親眼見到佢單手掟六支火魔

牙醫 真人應該175到 不過好nice
Tyson Yoshi 非常nice無架子

住將軍澳撞過唔少TVB

鍾嘉欣皮膚幾差下
廖碧兒幾靚 個時種同緊叉燒炳個仔一齊
陳豪好nice
楊思琪 有點頭 靚
唐姨 好細粒
6號同條女一齊行街
吳啟華坐隔離枱飲茶

屋企樓下撞過謝安琪夫婦

係海運見過ck

真明星得發哥同iu

我之前翻工有接觸過梁嘉琪
覺得佢好pro又有禮貌又靚喎
但有個男主持 同安德尊好似樣又係帶眼鏡嘅就好撚閪
因為台下嘅人做錯野 佢喺台上屌人
而唔係幫手打圓場
跟住全場都望住台下嘅人比佢屌

早排係旺中見過lokman
佢同2個朋友企係到傾緊音樂野

姜濤

[member]你就勁廢人哋勁fight啊,佢救過幾多人[member]

黃金海岸見過 唔高 不過係靚仔既

以前見過狄2達 啲態度幾撚閪

見到你個cm個心即刻沉左沉

好掛住佢

ust

李思捷條廢柴而家去咗邊

有朋友做sa都話姣佘好高竇 永遠唔應你但都仲識講下唔該 同埋話佢好有氣勢 一入鋪未認到已經全部人會自動望住佢

唔係踩佢 但我之前都係cwb見到佢 (洗底前）
專登企喺sogo門口好光個大電視前面等人定唔知點
唔禁電話淨係碌大隻眼周圍望人同喺到笑
佢比人個種feel真係好似覺得自己好靚 好想人望咁架

係中環天橋見過曾德成
屋企下面地鐵站見過蔡思貝同佢助手定工作人員 講野
又係屋企下面地鐵站出面見過關禮傑，後面有工作人員幫佢拎衫
又係屋企下面地鐵站入面見過姜濤，離遠見到有個男仔周圍望，無理佢做乜就照低頭睇電話，一抬起頭就見到佢迎面行過黎，好chok咁行
做野見過黃秋生夫婦，洪永城，洪生當時仲係now，問我邊到有蠟燭賣，佢有講唔該
Apm見過林峰搞簽名會
利東街見過梁朝偉，譚玉瑛，莊思敏宣傳電影
譚好瘦
銅鑼灣見過何超蓮，唔高好瘦
金鐘見過阿嬌拍野，拍一陣就立即有工作人員圍住佢走
阿媽係佐敦裕華見過陳奕迅，阿媽話自己揀緊衫時有個男人跳出來大笑hehehe嚇佢,無理到就繼續揀衫。係阿爸話見到係陳奕迅2公婆同蘇永康先知個個係陳奕迅
屋企人話係銅鑼灣見過蔣雅文，關智斌，邱淑貞，希慎廣場出面見過天堂鳥，企正路中心唔知做咩
金鐘西武，當時未改做Harvey Nicholas, 見過蘇永康，馬德鐘

見過劉松仁，江華係羅便臣道拍劇
觀塘見過麥嘉緯，真人好瘦，仲瘦過女人

係九龍塘又一城百佳出面見過李思捷同人吹水

係櫸坂附近見過X JAPAN既Pata

我上兩年都見到佢 拎咗5個簽名

有次係lift見到佢 又係以為人地好想搵佢影相

古天樂
好nice 趕住走都肯影相

薛家燕
係條街度對住邊個都笑笑口

甄子丹
對任何人甚至乎佢老婆都係扮曬嘢西口西面
有記者嚟即刻變面做愛妻號老男人

呂良偉
講嘢似藍屍廢老 無乜禮貌

周麗淇
係串 但係keep得好

劉浩龍 關之琳
有禮貌幾nice下 不過後者走曬樣

蘇志威老婆
係百貨公司戴黑超扮高鬥 根本無人理佢

鍾嘉欣
串串地+皮膚差

王晶
普通人一個

諗到再講

係銅鑼灣hkuspace出面見過佢同謝偉俊派揮春，利是

係咪自己化自己下次揾返化妝師可能好啲

佢派膠定你派膠

尖沙咀美麗華出面見過
佢同個女仔過馬路，無電視影出來咁矮

銅鑼灣sogo出面見過王祖藍拍戲，無電視影出來咁矮

明星

n年前行街撞到Fiona
條街無乜人 佢喺我隔嚟經過
膽粗粗同朋友叫停佢可唔可以影張相
佢:好呀好呀 一齊影啦
果時好靚女 好nice

10x 年前已係佢fans , 不過好少出function
前年因為佢環島 好想支持佢，就去咗三次相關嘅function
同佢影合照任影唔嬲，自拍又會主動揸埋機
仲會覆 IG comment 同tag

啲人成日話佢頂盡170，我都差唔多169，同佢影相，佢都高我兩寸有多。

金鍾國 個人好似識發光咁

倫敦見過藤原竜也，澳門遇過成隊dream team喺隔離枱食早餐，勁多人影相lbj黑哂面

Hhhahahaha

我覺得佢哋揀嗰啲香味呢好似好難買到
唔通莎莎商場嗰啲化妝品譜嘅香水

何傲兒超靚超靚女
高瘦白淨超級香
普通女人都好羨慕

我同林鄭月娥呃過手以前拎獎學金

1. 以前做酒店鐘仔房serve過Dustin Hoffman 開總統套房 佢同老婆叫左碗雲吞麵 俾左500貼士我

2. 係美國搭飛機返香港 mark wahlberg 坐我前面

以前返酒店見過唔少
万刀甲好nice
Stephy好靚女 行過個世界靜止左咁
劉浩龍好有禮貌
剛出道嘅GEM 好清純
全盛時期嘅陳冠希 好撚靚仔
溫碧霞 就算老左都仲好正

仲有成日都見到TVB班偽人 大部份都好串
最有印象ALI 陳豪 馬明 陳自瑤 黃翠如 好nice好有禮貌

黃智賢
搭同一架小巴

黃劍文
搭党鐵個陣坐係我隔離

長毛
係立法會出面，油麻地同荔枝角見過佢

路

張生張太

邊到見到 Saoirse

有friend喺clockenflap睇過jarvis

我都見過 仲有大合照

林雪 去旅行過關嗰陣見到，真人一個開我兩三個
龔嘉欣 做cake shop面對面serve過佢，皮膚好好

真情果陣做越南仔

你誤會左
佢本身係黑色👩🏿‍🦲

幾年前見過林鄭臭閪

我就係喺佢環島前一日見到佢
佢仲叫我記住睇live

Aga
Fiona
Twins
Gin Lee
陳瀅
陳家樂
衛詩雅
王君馨
Angela Yuen
Hanna Chan
許靖韻
Jer
江若琳
周秀娜
陳凱琳
何超蓮
仲有好多港台韓星數唔晒

去迪士尼見過陳瀅 見佢同friend一齊唔敢打擾人 離遠見到真人都幾靚女

同埋細個搭黨鐵撞到盧海鵬

係深水埗撞過談善言 真人好殘好細粒 本身見到有個𡃁妹企係條街玩口罩 點知原來係佢但我都係咁鍾意佢

之前機場T2個隧道見到吳彥祖
真人好高好撚靚仔
T2不嬲少人，嗰時隧道得我同佢
迎面見到佢行過嚟心臟真係停咁濟

我覺得呢個人相當有嫌疑個阿婆

我都見過，好似好厚妝，睇落沒皺紋

真我都撞過一次，見佢買野對啲sales都幾閪
Btw佢唔算明星啦

啱我錯 唔可以叫星

屌過一個明星仔
係咁話好正想搵返我
但我冇理佢

我都同佢握過手 真係好用力
永世難忘

陳家樂
同一間salon

唔係喎，合作過覺得幾nice

巴打連喬宏真人都見過
有返咁上下年紀
我喺舊港產片先見到佢
佢真係好型

劉青雲 幾nice影埋合影
係運動場跑步佢地成班人嚟拍電影
我到兒家都唔知套電影係咩

達狗
劉文龍
愛回家果班𡃁仔
大小姐 送水輝
陳山聰 馬德鐘 陳豪
余德丞 肛交敏 安德尊
Mirror 全隊
Error 全隊
Stephy
Yanny @ SuperGirl
胡囧囧

Btw 馬神真係好撚柒高痴撚線好撚型
咖啡佬成陣佬味勁charm

愛回家班人
唐詩穎
馬國明
黃翠如
朱千雪
胡鴻鈞
小儀
胡定欣
吳浩康

方力申 果陣成日覺得自己好矮 但見到佢之後，就覺得自己都唔算好矮姐

但人地好大隻喎

彭慧中
溫家偉

馮皓詩

呢樣真，條友又鬼死咁愛錫自己頭髮，聽講會去搞埋啲咩焗油，唔鍾意人地掂佢頭髮，會啤撚住你

係大家樂見過一蚊joe一個人係到食野

醫院見過佢係床到被醫護人員推住

可能巴打我地遇見過

鄭丹瑞 朝早番工經過利園成日見到佢 係佢令我經過商場d門會幫人頂一頂道門

IU 真人真係好靚

真係老淫蟲

陳柏宇
學生妹個陣見到陳柏宇 同佢揮手 佢笑得好甜咁揮返手say Hi

陸永
係連卡佛做sales見到佢 個陣認唔到佢同佢講hello呢啲有折喎 同你講嘅一樣佢又係傻更更係度笑 真係唔知做乜鳩

成日見到佢同錢小豪

獎門人
應該得160

肥佬

Boy's
1x年前見過，幾好笑容

雪尼
樣好殘

何傲兒
遠距離見到，算幾高下

肥Bob
俾佢從後撞左下，又唔講sorry

蘇強文(木村個配音)
識佢真人，幾nice

愛回家個大小姐同佢條仔
兩個都好高，大小姐應該有170，條仔應該有185

烙印姊妹
搭地鐵見到，兩個都好矮

長毛
又係搭地鐵見到，講電話好大聲

689
界限街見過(岩岩報名選特首個陣)，應該有180

白偉俊
觀塘見到，佢想同我握手但我唔撚show佢

陳帆
做白事場合見到，真人應該有180

omdb
同一單白事場合見到，真人好撚肥

利君雅
都係同一單白事場合見到，真人好瘦同好矮

夏蕙姨，去大陸賽車見過，之後有個賽車界前輩喪禮又再見

好似無喎

kaying 囉
真人都厚粉

蔡康年？

蔣志光
唔知嗰日係咪拍嘢 朝早見佢一個坐喺商場

係呀 佢真係好閪

真咩

好勝gigi
嗰陣係尖東見佢同工人定老母咩住個女

見到明星自然望多幾眼

佢態度同眼神好撚閪
好似驚死人睇蝕佢

佢當時素顏，皮膚唔差，又夠高

但個死人格就好似睇人唔起

莫竣名
真人同上鏡一樣靚仔

靚湯
上鏡靚過真人

食爛鬼茶記見到黃金有罪成班人

以上係開會/出街/機場遇過
以前做野serve 過仲有：

張堅庭 - 超nice 唔該前唔該後 會同大家say hi
宣萱 - 勁串
蘇永康 - 雖然藍但nice
Rubber band 阿正 - 型棍子，老婆靚女，兩個都講英文嘅
木偶哥 - 雖然又高又紋身 但係份人好似好靜

江華：好撚型見過佢同填海華，真係似樣低江華型好多
巴斯：真人望落個氣場都好勁下，幾有霸氣唔似睇戲咁傻更更

城城：好撚矮，但好撚靚仔,身材操到好好睇

希哥：個樣開始老但冇網上面睇咁差都仲係好靚仔，但佢幾廿歲人行路都係in下in下好輕浮

林狗：又黃又瘦好似有病咁

香香，李亞藍，何傲兒：一齊出現，女仔黎講3個都好高，好白好靚仙女下凡咁，所有女路人都比下去，都估唔到咁，平時睇電視覺得佢地麻麻地

王喜：見到佢拍緊節目，忍唔住企響到睇，開機前好好笑容，開機後即刻入戲好專業仲幾型

5~6年前見過skrillex 份人幾nice 但係個樣好老

木偶哥好撚嘈
同一間餐廳見到佢同佢老婆
講電話大聲到驚死人唔知佢喺度咁

正常 條友閪開

上次去蒲撞到佢佢係咁瘋狂及我癡鬼線
真係估唔到佢咁鹹濕

同林家欣一樣
樣靚 但個身正方形兩個都開工見過

見過白只好有禮貌喎

好鬼死樣衰
八婆樣咁

Twins, EO2, 房祖名細個有影過合照
大個淨係同過邵音音影

係動漫展見過佢，揾佢影相都冇托手踭又笑笑口咁勁nice

林峯 同一班機去檳城 機場好多fans
許廷鏗 我朋友婚禮有請佢去 好nice 會同人影相

幾年前喺老蘭見過方力申，堅係幾大隻型棍有啲格

我都係係尖咀見過，真人勁nice
同佢影左張合照

見過jayz同佢老婆

差唔多10年前問路見過黃允財,真人好nice樂於幫人,身材發福得黎但又有D fit,第一眼唔係好肯定係咪佢,到後尾覺得肯定果陣佢已經走左
btw應該冇乜連登仔知邊個係黃允財

蕭正楠幾高大，可能有180

兩個我都見過
兩個都喺黃埔撞到

雪莉？
原來你係波台？

仲有見過以前比高登仔笑假鼻果個劉思希,真人我覺得好有氣質,又識打扮,身高都幾高下應該over米七,係咪整容我就唔識睇唔評論喇

見過鄭伊健買電腦嘢

好多年前見過葉劉姐姐

熊貓 同你大我呀個女孖住拍拖嗰期

有晚在裕民坊半夜拍戲同佢同劉心悠勁近距離，但拍拍下突然勁大雨，突然紅暴，變咗第二晚再拍
----------------------------------------------------------------------
黃智賢同楊明就入TBB拍劇撞到，其中一次同賢哥單獨同LIFT，我叫佢智哥，佢話賢哥至啱，勁7
----------------------------------------------------------------------
做圓方戲院果陣，就見過吳啟華、胡紅軍、三哥、巴斯光年、麥包一家、趙世曾同李思捷成日拖女同楊幕夫妻。有次巡巡下院突然英皇老闆突然楊受成在我前面迎面出現，應該是睇睇下戲去WC，冇架子，唔似傳聞中。同成日見620行圓方。

佢成日在坪石飛髮，有次同我媽坐兩隔離

係九州見到鄭伊健同蒙嘉慧行百貨 但我地只係遠距離對望笑一笑

試過喺紅磡俾百兩金勁趕時間拖gip碌到隻腳

見過美斯，
個時去巴塞隆拿，想去附近踢幾腳波
咁岩佢同蘇9行緊出黎，想問佢拎簽名，
點知唔小心手殘將個波碌咗落地，
之後比佢通渠，佢仲係到笑笑口，
之後用Google translate 同佢傾左幾句

Fishman幾高有冇178

仲有紅祖藍 搭咗兩句嗲

我見過林雪紅館外面煲緊煙

Gym room見到？

淫kay兩公婆
森美
呢兩個都係又一城見到

周秀娜 真人好瘦

劉德華

陳豪 goji做gym見過佢

以前讀書炒散serve過胡杏兒婚禮好多tvb藝人都有去

2185個0 果時佢入左離島

以前搭飛機台灣返香港前面係國貨城
真人真係好矮，勁重古龍水味
感覺都唔係好有架子不過都串串地

好想知發哥咁nice主動叫人一齊影相有無俾人拒絕過

唔使google都知邊個

廿年前同蘇玉華2個同Lift
S.H.e@朗豪坊
小肥@佐敦
朱慧敏@惠康
高海寧@MK
何雁詩連幾個巨聲@MK
王喜兩次@MK
張繼聰@MK
黃又南@MK

楊潮凱覺得佢幾型其實

扯咗未

點解覺得bangbangbang係鹹濕仔

以前讀u住hall係又一城落地下一定要搭埋邊果2部lift
果2部lift會落到停車場
有次搭lift見到個短頭髮女人帶黑超企我對面
成程lift得我同佢
見佢d頭髮gel到貼哂面好撚油，我係咁望佢
望望下先發覺起佢係吳君如

有次坐巴士
劉以達坐正喺我隔離
有陣老人除

我喺紅隧巴士站見過佢拖gip
同我等同一架車
架車勁爆
望住佢勁趕咁上車

喺time square去廁所轉角撞到王君馨，
佢仲同我say sorry

撞過陳豪賣咖啡，
咩都冇幫襯行埋去影相佢都冇say no

喺間中古二手店撞過張繼聰，
幾大份睇得出有操開，
但佢好似好警戒好驚俾人發現係佢咁，
但都冇人理佢

喺馬灣撞過陳琪同佢老公（突然唔記得佢叫咩名），
佢地成家去郊游但好似蕩失咗路
完全冇星味普通人一個

做sales係tko
成日見好多個
最有印象係林宣妤個華姐 真人無化妝都好靚
同佢傾計好nice 佢話佢返馬來西亞 唔再返黎香港
我問點解 佢話唔太鐘意香港個生活 同家人全係馬拉

最近都係街撞過 真人好瘦

我係咪真心咗

張繼聰高唔高

之前喺蛋記見過幾次條老淫蟲，又唔戴口罩

書展見過hocc，好nice 皮膚幾好 個身幾香

黎諾懿
同過佢一齊屙尿，我仲記得佢笑笑口幫我開門

個樣

我係喺紅磡火車站我估應該起碼七八年前

喺診所仔見到都市閒情個章志文驗尿

巴打我feel到你好有錢
屋企養唔養寵物

上年新年前去gel甲見到莊思明
真係好似男人好樣衰

印象中算係正常偏高，
我諗17尾180到

返工見過陳瀅真人好charm 係會吸引到望多幾眼個啲
同埋見過人瑞 又老又閪

喺香港？

10年前去海洋公園
見到Fiona同方大同
應該2個人去only
仲同佢地影埋相 好nice

朱茵同黃貫中一家係隔離枱做節。朱茵比人感覺好溫柔，仲叫佢女同我兒甥仔玩

多年前做過新城
見過好多藝人
較記得有：

家燕媽媽：專業藝人，態度好好，識幫客戶做推廣！👍

柏芝：極靚，但真心喪妹一名，錫李克勤poster, 嗰排離左婚後

Bob : 當年未紅，個人做事認真抵得諗，所以佢撈得起有原因

劉華 ： 影相來者不拒，雖然唔知真心定扮出來，個頭勁巨大

萬綺雯：有感動的感覺，兒時偶像。全場靚女都好佢都係漆黑中嘅瑩火虫一樣咁出眾，top fit! 👍

梁榮忠，個頭都幾大，幾有禮貌
黃德斌，係中環見過，幾高大型，塊面好凹
八兩金，係尖沙咀見過同佢個仔(細個果陣)，兩個冬菇頭，髮質望落去好順滑

仲有個tvb 二打六up唔出乜名，真人勁無禮貌，對老婆呼呼喝喝咁，睇得出係粗人

或者果d閃卡就係你合照完返酒店大戰影出嚟

負評啲人可唔可以講咩事負評

乜錢嘉樂有個仔架咩？
真係唔知喎

係窩打老道停燈位 黃德斌踩住單車係隔離停低 好型

IZONE啊...
TWICE啊...
GFRIND啊...
好撚多女團都見過曬..數唔曬

九零年代星爺tone 你矛野呀嘛...呀生

糖妹，140 都俾多佢

個個都話何傲兒真人靚到癲
我相信佢真人一定係堅靚

吳君如， 串過馬撚

劉德華，正常人

咁應該係話緊個女，嗰時冇留意係仔定女，因為睇背影短頭髮

屌你老味，睇到呢到笑撚到我

我都覺啊 加埋有禮貌 唔該前唔該後
應該係個賢夫

蘇強文
好想親身聽佢把聲

旺角撞過黃宗澤，喺我前面迎面而來

本身冇為意，行近先留意到前面個人好高 衣著好型 有氣場

最近擦身而過，好靚仔有型

髮質望落去好順滑
想摸

好多年前係ifc city’super見過陳豪真人
街坊look買嘢 好高非常nice

黃秋生
有同佢合照，cool cool哋但都nice

馬浚偉
冇架子，非常有禮貌

鄧萃雯
隨和，易相處

係某地鐵站見過未整容既謝芷蕙同佢老母
真人系撚到仆街 個眼神擺明狗眼看人低

見過好多藝人
幾年前原宿見到單春，佢仲要前一日先係香港做完勁多場演唱會，第二日就係原宿見到佢同佢老婆同一個女友人行街
佢老婆就同個女友人係前面傾得勁開心
單春就自己一個係後面拎住幾袋名牌個樣攰撚到行到腳步浮浮左搖右擺就死咁，2個女人冇理過佢勁撚慘

錢家樂一家四口去太古玩具反斗城，錢七個樣正常左

撞過邱騰華，佢仲幫我頂住道門
(之後朋友講我先知係佢

大戰前

我有次係黃大仙見到佢，室內帶黑超，谷曬胸格起對大手臂咁行路

係荷李活廣場見過李敏鎬 真人好高好靚仔

應該唔撚算係星

又唔好咁講
人地廢極都係一個有錢仔出身黎

好撚正
一個好強勢既女人
但可以做到啲十月初五/絕代商驕個啲角色

馬子仁

真人真係勁勁勁靚仔唔怪得做到幸福賓周

係Moscow white rabbit 見過洗米華同Paco , 再加啲明星仔
兩個都好gentle

王喜係mk十字路口幫個男仔手指揮交通個陣見到佢
笑笑口又好正義好man

比電視細粒好多

之前撞過佢泊車

有了你即使沉睡了 也在笑

喺信和見過佢同張秀文喺我哋面前睇嘢
同行嘅兩個毒撚fd嚇到停低唔敢行過去

陳豪 肥媽 曹永廉 kc terry
點解我見嗰啲好似都藍

Bangbangbang = Bigbang ????

演唱會觀眾席果d太多唔計

anna R，靚到不得了，不過應該冇乜人識而家

見過鄭浩南認唔出佢 幾高大 仲同佢R火機
傾一陣計先認到

如果計埋睇拳賽，就門徙入面個daniel

同lift，望佢佢會當你透明，唔nice但唔過份

haha，我都見過，佢串底？

唔串 好nice 有禮貌

咁佢演技真係電視界中數一數二
同埋佢勁在真人出名西但做演員個面真係好得人鐘意

去間細餐廳食飯 計埋自己得兩枱客
隔離枱就係黃秋生
好撚型 好有氣勢
佢聊我講野都淆淆地

見過王浩信 係幾靚仔高大既

黃敏德，好型，但性格差。

thanks sharing

Oh...
我果時見到佢係全盛時期
一身運動look

有冇175

梁錦松有孫？

同個好細嘅細路仔嚟，我估係孫姐

見過兩次 有次仲講左兩句野

肯定冇170 咁矮
175 左右啦

170都唔係矮啦男人
港男avg 都係171左右

樓上條友補充目測係唔準

我意思係睇佢好fit腿又幾長又高佬樣咁唔多信佢得170

175合理好多

佢係viu套毒戰矮過黃宗澤吳唱k好多喎
170比盡

陳豪 田芯妮 - 佔中果陣係皇后像廣場拍戲
泳兒 - 係hong kong club樓下見過肯合照 幾好人
Eason - 睇曼聯果陣見到佢同劉hole龍
Bobby 張穎康 - 係牛頭角見到佢地拍鬧交戲
黃君x - 早排係又一城撞到
梁家輝 - 係斧山運動場見到佢同ngo一齊

我上星期係東區見到佢

JOHN CENA!!好nice 好man

花滿樓

仲有幾年前既素顏馬蹄露 @MK藥房

detail

Moon住我學校附近見過幾次 西到癲周圍睥人喎

周麗淇
好厚粉但係都算靚

佢似係串個類人喎
竟然幫人頂門

返工同李綺雯一齊返

安室奈美惠@TST sogo
真人好瘦好矮 著勁高高踭鞋 強勁天后氣場

鄭融@又一城
勁矮+黑 真係似賓妹

Kenny@又一城
真人矮過上鏡 留鬚個樣好殘

肥姐@又一城
嗰陣已經有病 瘦咗好多 有工人扶住佢行

黃德斌一家@Yoho Mall某餐廳
好man但食好少嘢

黃子雄@商台
真係成個查生咁

陸永@港台
排隊買飯打眼色要我讓佢先 我唔制 佢啤我

陳敏之@ event
真人好高 條腿好長

黎諾懿@九龍城
好高

朱茵@九龍城
勁矮勁師奶 紫霞仙子形象幻滅咗

家燕媽媽@銅鑼灣
真人瘦過上鏡仲要皮膚好黃

阿Fred 姜麗文 秦沛@味千拉麵
嗰陣阿Fred仲係撈唔起嘅二打六

胡杏兒@ event
屋企人幫佢化妝 皮膚勁好

張繼聰@恩主教書院
前男友係佢中學同班同學 會一齊打波

謝安琪@恩主教書院
英文學會會長 嗰陣英文名叫Angel

親戚以前係街撞過beyond家駒
佢係到督魚蛋食，毫無架子。意著仲好平民隨便。但份人好nice，打招呼都笑住應。
利申 Beyond fans

越諗越多 全部冇特別打當直行直過
狄龍
何敖兒 （ 真心靚到仆街 ）
譚凱琪Zoie ( 廿年前 ）
邱萬城, 炒散時嚟幫襯, 1行4人。（ 吳啟華版倚天個朱元璋 ）
高海寧 （ 因為真係好撚高所以講多次 ）
尹曉蓁 （ 未成名前既o靚模 ）

5 6年前餐廳撞過吳孟達，果時睇落已經好老

175到，但頭細比例睇落高

諗起佢用都市閑情把聲嚟講粗口就笑到仆街

講咩

周秀娜 好瘦 真人nice到仆街

尹光
突登著到好誇張想人留意佢咁

阮兆祥結咗婚咩

機場撞過twice行我前面 真人個個都好瘦好細粒

翻炒散見過羅蘭姐

新馬仔老婆

Megabox 見過叉燒炳
沙田見過沈大師，真人幾靚

王晶 扮撚晒野咁
連思雅 好高

上年CNY 同謝賢一齊係金紫荊個公廁痾尿

賠咗幾多

好多藝人都好普通，喺街見到會諗點解做到明星，下面呢啲比較印象深刻，抵佢地紅得起：

黎明：細個見過佢去買jeans，勁靚仔又高大

梁詠琪：去布吉旅行坐同一架酒店車，著白裙，超有氣質

謝安琪兩公婆：撞到佢地接仔放學，估唔到kay真人幾靚幾sharp，同班家長傾得好開心完全冇架子

黃宗澤胡杏兒：嗰陣佢地扮緊拖，平時睇電視唔覺佢地靚，但真人兩個都好有星味，會吸引人望

同佢合過照
佢同成班人去上水踩單車
佢人好nice

老母喺寫字樓同陳冠希搭同一架電梯
陳冠希禮貌地同佢打招呼
我老母話佢係變態色魔 所以唔想應佢

Gackt

搭𨋢落樓，去到一層餐廳停咗
佢同幾個助手企左係出面
佢D助手好似唔想入
但係Gackt叫佢哋入
（可能因為得我一個人）
入𨋢之後笑住同我點左一下頭
到咗地下出𨋢再同我點一下頭

反而屋企人喺星光大道見過黎明

見過洪永城
比我想像中高
本身以為佢係侏儒

2015去台灣同Eason同一班CX機去台灣
細機得經濟同商務位我坐經濟最前,佢前我幾行
去台灣關口佢排我前幾個位，
當時佢又口罩又帽又黑超
但都睇到佢髮線好後
佢好橫但唔高

1$Joe同事同級舊同學

符力
爛口到仆街

真心
見過明星之中真人最靚

點串法 好想知
好中意睇佢做戲

E神 超級普通人 不過幾nice 食車仔麵同d呀姐吹水

有冇帶住錢七？

細個見過陳偉霆
喺商場唱歌 但係無人聽嗰隻
佢個樣都係柒下柒下咁 浸柒味從來無變

見過碧咸，無乜特別

笑乜撚 佢為香港民主冒幾大險你哋到底明唔明？

個人認着個鼻幾靚

馬鞍山林保怡同一架𨋢， 朗豪坊見juno拎簽名

允兒真人係咪好靚 我好嫉妒

歪鼻都靚?

係大埔見過杜汶澤，同鏡頭前嘅佢一樣

係西貢見過劉青雲夫婦，好低調

係元廣見過鄧走音唱電燈膽

有冇人見過林峯？

唔講都唔知，但係個鼻係幾高

以為佢好高

Eason/ T-mac/ Gordon Ramsay
其他啲歪星見過都唔記得
任達華真人好柒
完全係支那style
Eason好好人

點見到Jarvis Cocker
好後悔個年冇去Clockenflap

麻倉優，有幾個似保標咁既跟住佢

我之前都係南華會撞到佢 不過係事後個fd 都我講番先知

十幾前細個係機場見到劉德華 佢好nice 可以同佢影相 老豆幫我同老母影 事後先發現老豆撳錯掣冇影到
我老母到今日都仲會攞番出黎講

試過喺銅鑼灣同佢擦身而過
一眼就覺得好似佢
隱約中見到佢左邊面係有粒墨
之後即刻google先留意到原來佢左邊面真係有粒墨只係平時化妝遮左冇咁顯眼

Aaron 馬場見過，佢果日 Win 馬

Yoyo 搭𨋢見過，真人好撚靚

熊心如 唔靚，唔似上鏡個樣

送水輝 大隻，都算高

真啊 幫手洗眼 仲幫埋我哋買lunch𠻹

歡喜哥 行緊去旺角豪華 迎面見到
估唔到真人咁高

伍嘉謙

謝天華
個時我中二，佢企條街到食煙，見到明星咪望二眼
之後佢怒啤住我

工作關係見過唔少
最大粒見過 Paul Rudd ，即係Antman ，好nice

好羨慕

有冇請佢食扭扭薯條?

小學見過hins，同佢揮手果陣好nice笑住hi返我，咁就聽左佢十幾年

錢家樂
我做waiter，佢自己一個人食野
好好人好nice仲對住我笑

陸永一家
佢去超市買嘢，我做cashier
我計漏左佢幾枝珍寶珠

袁偉豪
好靜唔出聲

幾多年前

波多野結衣
係西九龍廣埸見到

係咪屯門果間 成日見佢係到照鏡多過操野 不過真係好靚仔

你係fans定去做野我都想見下sana

今早起身照鏡見到自己
真人好撚型

見過佢係地鐵站出面煲煙

搭lift見過阿Bob
係新城電台見過黃偉文

梁嘉琪應該冇表情個樣 令你覺得佢西面
利申：撞過

係九展見過林莉搞簽名會
錢國偉係台下面做工作人員
仲聽到林班fans講尋日去左周秀娜個場，要call人去其他人個場
呢個唔係見到藝人，係見到藝人fans。係皇室堡見到樂印姊妹fans執緊野，講話聽日要去做狄以達fans

On9仔

舒夫真高

6wing kb eric kwok

幾nice

係pmq見過朱慧敏同個男人一齊行，迎面而來，佢同我點頭，咁又同佢點番頭
銅鑼灣世貿出面見過黃宗澤，戴住超同fans影相
見過阿感係到大廈推門出黎
屋企人試過係灣仔中環見過的士陳，好chok咁行
佢地試過係中環hnm見過蕭芳芳，蕭芳芳仲問我阿媽點襯衫，又有合照
佢地又試過連續幾日唔同地方見到何超瓊，第1日係利舞台見到何搭lift，化哂濃妝，第2日係ifc 第3日係置地
係太古廣場見過葉劉，陳方安生，姚松炎
Ifc見過許冠文同佢個女

見過佢同湯洛雯仲有個愛回家第2輯有份做海味鋪嘅藝人係旺角某食店同老闆傾計

係地鐵見過長毛，係銅鑼灣見過阿牛曾建成，禮頓道見過鄭經翰夫婦

佢性格唔係咁好。有一次我阿媽喺麵包舖買緊野嗰陣俾佢撞親，佢冇道歉，仲喺度偷笑

黃智雯黎我做pt間餐廳食野
佢唔該前唔該後好好禮貌
btw佢真人都幾靚

上年某個夜晚喺灣仔利東街見到四哥，不過要拎住支柺杖出入

呢啲咁強勢既女人其實內心會唔會好鍾意含撚

曹永廉
死矮仔 返去rap三字經啦

新警察故事
你唔講都醒唔起

發哥

鑽石山見過萬刀甲，真係好矮

係商場見到咋，唔知

bts Ariana Grande 碧咸

ali

我同嘉琪係canteen搭過枱食飯
佢絕對係nice果種人

佢報稱有180

係銅鑼灣見過鄭伊健迎面而來跑，側面有人打燈咁，應係拍野

係時代連卡佛見過洪天明同sales傾計

係太子始創見過錢小豪一個人睇電腦

K11見過keyman一家

張頴康一家
佢老婆真人靚過上鏡好多
張頴康真人好瘦同勁黑，但望落有175高

馬子妮
真人好撚樣衰

多謝

見過允兒真人
Blackpink 4個
真人同上鏡一樣咁靚

新馬仔知唔知邊個？
鄧兆尊知唔知邊個？

杜文澤 中環食緊煙 好撚型 大大隻

酒吧見過黃子華
勁nice有問有答冇架子
有合照

泰國撞到鄭伊健
都係好好人
都有合照

係西環見過古思堯

有冇一齊做呢個動作

做過老臨 見過
三哥 - 幾好禮貌 真性情 會講粗口 走個時同我地say good bye

勁廢 - 睇住佢係休息室換褲

黃宗澤 - 真人好高大 幾靚仔

咁都引到你出現

麻煩你尊重返唯手足啊唔該

我有次去食buffet 見到佢
佢坐我隔離枱 佢同十幾個frd一齊
見到佢不停轉位係咁撩啲frd傾計
真人同上鏡無咩分別 又黑又高大

yoyo, 真係好撚正

想知佢講咗啲乜

我都試過係太古城見到佢地一家三口
Gigi 真係好高 好有星味

呢個女人個個都話佢閪串
但又好多鍾意睇佢拍劇
利申好鍾意佢天與地同絕代商驕角色

見過朱千雪同上鏡一樣咁靚又白

我都有拎佢簽名，然後當著佢撕左

唔有錢囉
btw 厹定狗乸先?

八兩金…喺ACG…

伍乞兒都叫明星?

如果係佢gathering出名嗰排，行街多人認，突然受到咁嘅目光，做自己嘢禁下電話又可能畀人望下指下，可能佢寧願咁做覺得自己睇落大方啲。算可以理解喇

掉返轉，佢顧住禁電話畀人認出，一時反應唔到，又畀人話佢冇禮貌扮大牌

仲有狄龍，真人好高，一條友係九龍塘又一城尻行
我老豆老母話成日見到佢油麻地電影中心一個人睇戲

經常撞到發哥 米雪
上星期見到盧海鵬

邊度最易捕捉發哥

條仆街藍到發紫架

鳩拍豪 我個friend認到 靚仔過一般人
Miki Yeung 眼同個鼻好大 佢條佬仲易認 一副奸樣同美斯身高
昆凌 佢自稱163cm身高肯定有水份 不過可能佢做咗天王嫂嘅緣故都有氣場同搶眼嘅
郭羨妮 靚到會望多幾眼 見到我望佢時佢微笑

古天樂真人真係黑到好似朱古力咁 仲要膠到反光

都唔撚明點解佢會紅

Daigo 同千葉雄大
係街度做節目

倉木麻衣
係啲 public area 有 event

7 ，8 年前去新宿見到謝偉俊坐係玻璃窗同條女食燒肉，我望一望佢西哂面，從始果間野近窗位落哂簾屌你偷食就坐入小小啦

杜拜見過Shakira同Pique 2公婆

同佢地合照無say no 好nice

Shakira 好撚索好有女人味

有冇幫你起機呀？

見過the rock，真人好nice，我哋傾咗陣計 ，之後仲請埋我食dinner同去睇Fast and Furious 8首映，本身想同佢做gym，但係佢話下次先，所以冇圖

舊登有好多

透過 HKG Web 分享一則貼文：【影視台】好想 Lam 爆李詩韻全身, 射死人咩

不過講真
我記得好似有巴打見過奇諾李維斯係佢後面定前面排隊買咖啡
跟住巴打擦佢講野定點 奇諾真係請左佢飲杯咖啡合照埋
好似仲係香港黎

係真既話都幾難得
唔係話唔比人有情緒 但有d歪星你同佢打招呼連點下頭都廢事 西口西面咁真係

之前上環返工成日見到鄭丹瑞 朝早7點 下午三四點都有見過 唔係入黎買嘢 但經過親都會點頭感覺都nice

鄭敬基又係返工見過 成日黎幫襯 好nice好有禮貌

之前喺街場打籃球見到楊明，跟住佢撩我打波，我上籃一腳踩爆咗佢個腳骨

講咗洗底前
coffee你女神？唔好意思囉

小學時見過佢，係街右左搭住兩條女既膊頭行過

小學三年班見過purple 姐姐

山下智久 棒棒堂 吳尊 韓庚 鳳小岳

去哈佬喂見過張家輝 海洋公園即刻封場俾佢同朋友幾個玩

有leslie=有me

周星星&于文鳳(FCL)
家燕媽媽JCL(印象好似係去做手術)
野沢雅子JCL (HKG返HND)
檸檬栢Ｇ(未離婚時)一家連四哥去BKK拜白龍王
碧咸香港返去(FCL)
城城(FCL)搭凌晨機，印象最深刻係飛左上去左邊屎坑全部窒咗flt return
阿SA(FCL)上咗機仲帶住副超周圍走
宇宙GEM(JCL)
黃敏德同巴斯光年係HKPAPA撞過
熊黛林皇室堡

印象中仲有，不過上面嗰班印象比較深刻

原本已經覺得山p上鏡已經好靚仔 點知真人靚過上鏡多多聲 所以就有而家呢個id 名

謝霆鋒真人點既樣

個身橫同埋厚?

你啲性格態度真係極品

以前搭火車返鄉下坐林雪隔離
同佢兩個仔玩

顏卓靈同學路過。。。

行山見過佢真人跑山
佢急急腳走左

幾耐之前見到Juno，佢話佢十幾年冇去過MK

隔住mon都feel到佢句好波

見過kai 同佢say hi有應翻我

咁撚型就咁聽到好想見佢

睇live算唔算

見過chilam
室內都戴黑超 落單唔會望人
感覺好高竇

陳茵微
真人皮膚好好 又係室內戴帽+黑超
但會聽sales講野 笑下咁

Blackpink
覺得佢地跳舞好大力 好似想拆左個台
台下無乜fans, 以為係細公司girl band
後尾模仿返個舞步 問朋友係邊隊
佢話係blackpink
同場果隊男團到而家都無印象

保琦 好撚似八兩金

謝霆鋒，一直在chok

係酒店event見過佢做司儀

夢入面嘅事黎 冇咩印象 淨係記得對答完兩句佢行開左我先load到原來係佢

係event見過miki
酒店event見過韓毓霞

中學踢波時見到鉅鹿侯，冇乜架子，份人幾nice。
慎防大家唔知佢係邊個

有次將軍澳站見到譚玉瑛，佢真人都幾高同cool，成程戴住副黑超，不過好似冇咩人認到佢。

係7仔門口物理上撞過長毛

夜晚係置地出面見過佢煲煙

劉青雲 好型又好nice

佢拍絕代商驕做三水妹真係做得好好
演技真心一流

同年天與地完全兩個人
從來唔會有定形既感覺
三水妹真係好正 個隻閪性格你又唔會討厭佢 反而會想做多啲野令佢討厭你黎吸引佢注意既feel

真
高瘦白 眼大大 笑得好sweet

細個喺北角同過楊怡影相
個鼻同依家唔同

魚生肯定冇175 佢係正我前面過
起碼矮我半個頭
我177

呢幕有d杜琪峯feel

又捧一個踩一個
黃德斌同姜濤明顯行唔同路線 唔同類型嘅男人
咁都要比.. 男神定義各花入各眼姐
利申都覺得黃德斌好型好MAN

出香港field撞過發哥

郭富城

你係咪係尖沙咀見到佢？
我係尖沙咀見過佢3次

競爭大 知道觀眾係衣食父母
香港個d壟斷哂 理西得你咩

張智霖+袁詠儀(未婚前係188門外見到)
宋禮勤(銀行櫃員機排隊)
張柏芝(未嫁前)(3次)(銅記*2)(金鐘*1)
劉青雲兩公婆(銅記買花)
楊千嬅(時代廣場)
陳豪(時代廣場)
容祖兒(餐廳食飯坐隔離枱)(真人幾高)
郭天王(金紫荊廣場拍緊嘢)
古天樂(西灣河拍片)
陳鍵鋒(酒店食飯又係坐隔離枱)
雷宇揚(半山堅道)
蔣雅文(未嫁前)
張致恆+關智斌(銅記世貿中心)
吳浩康(觀塘)
鄭希怡(婚後)(大角咀)
方力申(西貢)
周驄(7-11入八達通)
最新 - 歐陽震華(油站入緊油)

一齊做過野
唔覺
同電視見到差唔多

去玩順便去朝聖

我都比佢啤過
又係望多佢2眼, 就啤我

漏咗唐文龍
係麵包舖見到佢
買咗勁多麵包

只係見過白彪 但唔覺得佢係明星 頂多係藝人

見過一次
佢係街點緊煙
見到咪望多2眼, 之後怒啤我

btw 真係好矮

抵佢做暗星

八両金？

我見時候冇乜化妝 皮膚係ok

想知193同姜b同上電視係咪一樣

有撚咁高

咩叫一樣

喺朗豪坊見到呀
有朋友都係果度撞到佢
估計佢果時喺朗豪坊做尖

大隻靠食包

係書店見過佢，應該拍緊廣告。我上樓梯，佢企左係度等影相阻住左我，見到我要上就好nice咁即刻讓返個位俾我上

2008年

韓星嘅話 少時
Tiffany nice嘅 會同fans傾計 american girl feel 冇乜架子
秀英 好nice 主動揮手叫我哋過去 又影相又簽名
徐賢 都nice主動say hi 同埋趕住走都肯簽名
泰妍 比較cool 但叫佢佢都有微笑嘅
Jessica 好nice 試過幾次簽名影相都唔會say no 又傾下計咁 試過有次佢上咗車之後先見到我哋 再特登落返車簽名

f(x)
Amber 好nice 又係會傾計嗰啲 冇架子
Krystal cool啲 不過睇得出係怕醜但唔會完全唔理人

SHINee 珉豪 高大身形好 都nice

台灣有S.H.E嘅Selina 同fans好似朋友咁傾計 叫佢幫我fd簽名佢又肯
歐美嘅見過Tom Hiddleston 真心勁charm

好似4年前黎諾懿黎食野 唔知做乜叫左佢做李逸朗

我其實唔知“洗底”係指咩時段，所以我開頭就問“如果係指gathering出名嗰排”。我以為係指gathering臭朵然後洗底

我連咩叫佢洗底都唔知，你講佢係我女神我真係 唔好淨係識得攻擊人地係咪邊個嘅fans來因人廢言

我只係覺得有時大眾對明星呢啲評論有啲搞笑，未必咁fair

見人行街唔應你就話人黑臉之類。大家自問行街都唔會時刻要留意有冇路人甲乙丙同你say hi喇

龍心

間唔中都撞到佢 ， 完全冇架子，btw佢點串法？認真想知

早幾年放學打波見過佢 嗰陣播緊城寨英雄
佢本來跑緊步 我哋打波打到出晒汗去搵佢影相都肯同我哋逐個逐個影 幾nice

真心第一次見到姜B覺得好靚仔，好有禮貌。比我想像中高，從此迷上

明荃之友同Only you 行花市 嚇到我個心離一離

我記得佢去超市買橙
俾個支那女人遇到話要影相
然後攞住兩個橙同佢合照

笑到仆街

依單我都記得 仲話無人留意到係奇諾

搭𨋢近距離見過毛舜筠
皮膚超靚

林鄭算唔算明星

見過林慧韡

成日吹自己米8，但係肯定最多米77，78

推

識分咩係明星同藝人未

張敬軒
早幾年佢來中大幫fd擺攤
即場同佢買枝筆+本簿
攞埋簽名影埋合照

EASON好似最唔鐘意人地同佢影合照
佢會問你握手好唔好﹑不如我地握手咁
因為佢覺得咁樣係打擾佢私人生活

最後一句
你洗閪俾臉佢咩戇鳩

上年荃新天地天橋見到COFFEE佢同佢老公一齊拖住個仔
好似好enjoy好多人望佢咁 但又扮哂唔志在咁
太好明顯feel到佢係好撚care好撚有偶像包袱咁
咩料呀你著咁少布又熱褲又低胸咁個個路過都望架啦...

我連行過去既勇氣都冇
隔住幾米佢同我揮左下手咋

佢算好nice了

早幾日喺觀塘見到林敏聰

C君真人係好nice 有排成日嚟餐廳食飯 行埋去問佢食咩 咁以為問完就算加上呢個係佢私生活都唔會打搞佢 但佢係會好主動問你辛唔辛苦 番工番成點 我都比佢嚇親

林曉峰 係迪士尼見過
尹光 老細個阿叔定唔知咩親戚，嚟過公司見過
方力申 學校某年運動會嘉賓
鄧麗欣 屋企附近拍紀念日見到
王祖藍 行街見過
連詩雅 行街見過
DJ soda 買野同一間舖見到

係 你形容得好岩

厚又唔算
2d正方形
頭大 膊闊 無腰 腳短